有冇人諗過香港嘅國歌

見到有好多人喺度設計國旗 ( ) ,
但係唔見人諗過香港嘅國歌 , 喺度拋磚引玉 ,
自由花?
大家集思廣益 , 一齊諗掂佢

Push

幫推

sing hallelujah to the lord

支持

宗教意識太重

今天我

燒雞翼 我鍾～意食

獅子山下

香港地
Btw愛迪生

聽日就G20，聽晚煲底見！

so wht

之前香港勁揪嗰排好多人討論
有好多人講周圍腎嘅黃金入球

唔係講笑，16年城邦派班人已經作咗首。

一起舉傘？

有一首係okay啲

有咩問題

獅子山下嘅melody幾啱國歌feel 不過要改下啲詞

民主會戰勝歸來

這是我家［節錄］

段片淨係睇開頭到1:35跳落去6:00 ，你估唔到顧嘉煇原曲《小時候》經過黃霑填上新詞嘅威力係咁強大。

選曲、編曲：顧嘉煇
作詞：黃霑

高高廣廈 曲曲海岸
真優美 多優美 是我香港
尖沙咀散步 筲箕灣眺望
海的美 山的美 呈奉歡暢

這是我家 是我的鄉
是民族世界岸
是我的心 是我的窗
是東方的新路向

歡歡喜過日 開開心渴望 （小弟覺得呢句有少少弱）
中西客 香港客 攜手合唱
中西客 香港客 攜手合唱

另一個版本：開頭到1:52跳到5:41

這是我家 是我的鄉
是民族世界岸
是我的心 是我的窗
是東方的新路向

我實在諗唔到而家有邊個，除左黃霑有咁嘅遠見同勇氣去寫呢幾句，顧嘉煇嘅作曲《小時候》簡潔有力， 短小精悍，簡單 AABA form 容易背易入腦，國歌最忌太長太難唱。

火炭麗琪

do you hear the people sing?

We are Hongkonger

得呢首近d

一定要用廣東話
香港有咁耐都未有自己語言既地方歌/國歌

個個揸住個兜

獅子山下 光輝歲月

hot in the 852

城邦會戰勝歸來

凝聚每分光